有冇人有係日本寵物店帶寵物返香港既經驗？

想係日本帶隻寵物返黎 有冇人試過 當地既寵物店會唔會幫手架？

仲帶佢黎香港吸催淚彈？
人地已經投胎去左日本，仲要帶佢黎中國香港

動物都要被迫攬炒

可以去Facebook 琉球皇oki 個page睇下 或者問下主人意見～佢喺日本帶oki返香港㗎

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路